電腦有時無反應

mouse郁到，但大部份野禁落無反應
關機要用 ctrl alt delete
究竟係咩問題

唔係壞 mouse 因為我轉左 另一隻都係咁

突然又正常返

禁 keyboard Windows 制出現 剪貼簿

大獲 唔插 keyboard 都 瘋狂出個v 字

可能係個 keyboard 既 "v" 制壞左，被長期按下

唔插 keyboard 都係咁
依家就 windows bar 禁到
windows bar 以上無反應

之後 windows bar 無反應
windows bar 以上有